[扮工動物園] 我愛被竇之星期一

聽日終於放假

眼瞓

早晒你地
暫時嘅希望放係weekend嘅三連假

Joson

joson

早呀

早晨各位

蛋蛋蛋

josonnn

今晚兩點睇邊場

早安

A組我相睇吓咬人蘇
B組c朗，再開個ipad睇埋西班牙

留jeh早

食過下夜粥wo識咬人蘇

guam哥

條友係好波，但堅係無品

佢咬人嗰幕太印象深刻了！

留姐！

蛋 叫我妹得啦

嘻嘻~~妹

陳日邊打邊爐邊睇英格蘭對巴拿馬
太流嘅關係個個唔係去晒夾野食就係撐巴拿馬就算

Yes We Kane
下半場好悶! 好在巴拿馬入返球

巴拿馬入完個球好似開心到拎左世盃咁

蛋姐都鍾意睇波

留姐你有無睇?

冇啊，冇咩興趣

其實小妹有個問題想問一問各位師兄師姐

我send左份cv出去，佢send左張圖叫我依圖樣報價,姐係咩意思啊
(份工係繪圖)

急，我諗左幾日，點都要應一應佢email

有興趣嘅~ 但淨係睇世界杯，平時又無有線又無now所以無睇

睇男人除衫?

睇靚仔

好慘呀，grad din 無冷氣！

人哋第一次喺世界杯入球嘛！

我諗即係模擬題黎，同佢地平常工作嘅內容應該類似，諗住睇下妳嘅程度去到邊到
呢啲問題通常無話答岩答錯咁，通常都係想睇下你嘅approach，你不妨問下同學/師兄，睇下佢地會點做，最緊要問埋點解要咁做，廢事人地問起你口啞啞，俾人踢爆你抄功課

我F5都係香格理拉搞 劣
專恰學生

我覺得應該係如果我畫果張圖要收幾錢，因為佢地一張張咁計，我都有周圍問下人 ，應左佢email,請就請，唔請就算啦

我同事成日話c朗好靚仔

冰島啲球員藍眼金髮又高大

要唔要直接打去公司問下?

又睇靚仔

等放工，悶悶

想考你掛，有無出過quotation

成堆儍豬豬

咁都唔改期

你係應徵 freelancer ？

兼職黎

唔好蝦人地小朋友

咁佢係直接問你一個job 收幾錢

堆老師又ok果度好野

好似一張張圖咁計

咁咪答佢一張幾錢，難既易既攞個中位數

仲要$700 我落七仔買條煙（$650硬中華）都仲有找50

戒左去啦

竟然無加過價
我8年前去都係650

戒咗佢+1
慳返好多~~

悶悶，不了

8年先加$50 免稅煙都唔止

劈酒，劈車都好好玩

雖然三樣都唔好，但你唔覺得仲衰左咩

無事呀，趁後生玩夠佢

唔通50,60歲先來劈

我睇野越來越矇

打少d丁，一日一次好喇

飲少少已經會不停傻笑，唔敢飲多，明明咁難飲

你心邪，我意思劈車越來越快

架車唔夠踩

你飲乜咁難飲呀

咁好俾d垃圾飲壞自己條脷

你飲咩先？

換咩車呀咁

揸多兩年先